曼聯贏到垃圾利,企係彌敦道扮狗吠直到利物浦拎英超

死獌狗憑咩

唔洗扮

跟